Презентация:
https://docs.google.com/presentation/d/1ZBIuhGwiN1XW7LWRyP-3WkfRD8gQb5mPkp3IV3obAtw/edit?usp=sharing

Формат ввода в консольной версии:
В первой строке находятся числа N, M, K (0 <= N,M <= 2^31 - 1), (0 <= K  < N) -
количество вершин, количество ребер и номер начальной вершины.
Далее идут M строк, каждая из которых содержит три числа A, B, V (0 <= A,B  < N), (-2^31 + 1 <= V <= 2^31 - 1) -
вершина, из которой ведет ребро, вершина, в которую ведет ребро, вес ребра.

Входные данные можно считать из файла, если при запуске передать путь в качестве аргумента коммандной строки
Результат тоже можно вывести в файл, если передать путь вторым аргументом (Если такого файла нету, он будет создан)